（慎入）被迫人狗交、吃自己睪丸 英男被虐待至死

英國北希爾茲（North Shields）的43歲男子普勞特（Jimmy Prout），前年被1男3女利用各種可怕方式虐待致死，期間他被迫與狗性交、吃下自己的睪丸、死後慘遭肢解。本案近日在紐卡索（Newcastle）法院開審，檢察官形容虐待手段根本是「歐洲黑暗時代」式的酷刑。
4名被告分別為43歲男子扎曼（Zahid Zaman）、50歲女子伍德（Myra Wood）、26歲女子科比特（Ann Corbett）及56歲女子雷沃思（Kay Rayworth），得靠輪椅代步的扎曼被指是主謀。
英國《鏡報》報導，育有2名小孩的普勞特與4人本來是朋友，因為被指參與偷竊扎曼300英鎊（約1.17萬元台幣）而反目，後來他落入4人手中，遭到多種虐待。
檢察官格里尼（Paul Greaney）在開審前先警告陪審團，檢視證據的過程或許會令他們情緒不安。據稱，當時普勞特的牙齒被鎚子和鑿子打破。嫌犯更剖開他的陰囊，取出睪丸強行塞進他的口中，他們也強迫普勞特與狗性交，極盡侮辱和虐打。
這些虐待行為維持了幾個月。普勞特前年11月27日曾到醫院求醫，當時醫生已發現他手、臉、腳、背部等多處地方受傷。但普勞特未報案，後來虐待行為後來變本加厲，最後他在去年2月9日死亡。
普勞特死後，4名被告把他肢解並棄屍。他們後來曾折返，搜括屍體上的提款卡，試圖盜領普勞特的存款。最後普勞特曝屍荒野，屍體被野生動物吃掉，殘骸幾個星期後才被發現。
同年3月25日，扎曼報警稱，遭到科比特襲擊，他、伍德和雷沃思都向警方表示，科比特寫信承認自己殺了普勞特。後來警方深入調查之下，才發現案情並不單純。
本案目前仍在審理中，4人皆否認謀殺，只承認妨礙司法公正。格里尼指，4人都明白普勞特是被虐待，卻又否認殺人，也嘗試互相推卸責任，全是爛人。（國際中心／綜合外電報導）

好恐怖，人類黑章

拎左粒都唔死...

坐輪椅即刻諗起郭晉安

但普勞特未報案

係咪有把柄驚比人篤灰做賊所以on9到唔敢報

人性的陰暗真係幾得人惊

OUTLAST

成日都有類似新聞，唔敢反抗然後俾變態殘殺，最後真相都冇人敢講或者講左都冇人會信，好慘。

Wtf

驚你老母